[twice]發覺定延自從比momo餵左傻仔藥之後就開始唔正經...18+

係一個好唔正經的女生

好坑爹

長髮定延my waifu

男人>女人

色情18+

YOU LOVE娜璉

G來

twice成班人都好唔正經

收聲啦傻鳩

咪丁我定啦

sana我老友黎 我成日罵佢成日搞搞陣唔正經

又一個被momo逼害的女生

冇丁...

tszyu正唷

我yfu

ching到底有幾多wifi....

u wifu係三歲唷

每團幾個

🐓

男人婆不了
娜璉高汁好多

突然諗起你依個post 之前po過一次啦喎

都係多賢寶寶最好

好似第一次開定延post

多賢做愛舒服

係...娜璉真係幾可愛❤

收啦傻鳩

聽多賢彈鋼琴會即刻覺得自己power up左

娜璉❤

My love is on fire❤️

哭左

好令= =

好惡= =

比人屌得多

依個post啲毒撚真係好恐怖

下姐係點==

?

定定❤️❤️💯

有波既男人嚟!

個衰妹成日收收埋埋

好QQ但好似食迷藥咁

ching有冇多啲 呢啲定延,twice 嘅QQ,sexy gif圖 share下

LAU G HEHE

我老公啊